自稱02最強既厹

周圍食女
趙完鬆 衰11

衰11係邊？

請求admin幫忙del post,因小弟與朋友開玩笑
才開post 以免造成當事人的名譽有所影響

請求admin幫忙del post

又自爆

小朋友齊打交

你要比自己個fb ig係依個po到做認證
之後admin dm你確定你本人先會del po

ok

唔好推

自爆 唔好推

仲有[admin]電話號碼[/admin] 跟著admin會打電話俾你確認

馬嬲

推

玩完咁易無事
阿叔我上左兩登咁多年
最後一係比人告
一係叫條友比人推到全香港識 嬲到仆街
最後都係你比人告

admin唔得閒理你

OK唔推

唔好推啦

樓豬巧令囝

原來弱智真係有樣睇

多謝樓主 you made my day

好玩唔玩 玩e d 大家唔好推啦

又一證明玩具撚係弱智

幫推，推到比Admin睇到

不了

屌你老母 成撚個弱智咁

細佬知錯了 求巴打絲打們放過細佬

推呀，求女女ig

我要女女ig

推爆佢呀

撚狗

上呀

樓主

樓主呀

高級借刀 Ching ho ball

人類總是....

戇鳩仔
00後

仲推????

交出女女ig就放過你

想推推樓主

唔好推喇

新版m記驚現on9仔 ？

唔好推啦唔該

好啦，聽日先推

唔準再推

咩係藍波🤔

放女女ig 出嚟我就唔推

自己搵喇巴打

屌你老母 唔好再推

放過佢啦

叫左你哋唔好再推呀

仲推

超低級借刀

唔好推啦 樓豬知錯架啦

放過樓豬啦

人地m記on9仔都可以推幾個po推到近排
你條on9仔Mola mola

條眉好趣緻

笑撚死我

風繼續推～不忍遠離

Push

我幫你share link 出去
請返我飲茶

大家唔好推啦

好撚柒
比人貼上黎仲要比埋條友知

邊個再推 po 我同佢喺依個 po 互鬧

屌你老母 正臭閪 鬧咩鬧 唔俾你鬧

我喺要推牙，吹咩

推爆

5巧推牙😅😭😚😪

我係要推 鬧我

樓主正on9

屌你家母未夠18歲咪撚上連登啦仆街

以為係呢個02

推牙

好惡

唔準

吾系甘牙

惡你老母咩惡

罰你抄 「林書生好有禮貌」5次

每次要獨立一個留言咁罰

林書生好撚有禮撚貌

ON9仔

乖

唔準你甘話樓主

比條生路人地行吓啦

林 B 好有禮貌

推撚爆你老母

你係呢到講多幾句說服下我地先

大家點解唔放過啲00後？

人地都係一時貪玩

你地咪再推

畀次機會人啦，我諗樓主都知錯，大家畀小小面我，唔好再推啦。

樓主，我撐你呀，人誰無過，我盡力幫你勸勸各位巴絲唔好推

靚過班連登仔啦已經

各位巴絲大力啲推

大家唔好推啦，放過樓主條柒頭啦

胖絲大隻 你大佬呢？

係到講多幾句說服下我地先？

幫你同同老四推推吧

00後

見有女 係咁耳幫你輕輕一推

唔

好

俾

佢

有女唔推又點會出呀

停

你啲女都好正

我推左

再推右

樓上搞到我連唔到 我決定試到得為止

唔記得幫推，sorry樓主同咁多位巴打。

比你連

唔好再推喇

又斷了 再來一發

唔好再推

我今晚得閒無聊冇野做同你地慢慢連

話說樓主好撚似伍仔

條女幾正

所以我推撚到伍仔出嚟回應為止

再嚟

其實我係佢面前post 佢梗係知

呀

樓主改名

謝謝你

改名？請善用起底

真同假都唔識分

因為我發覺原先個名太🤢
btw求大家放過細佬

咁

樓主好慘 大家真係唔好推

快

又斷 我再連

唔係好好玩咩

就

連到尾二隻字又斷 再嚟

一次借兩個人刀

又要嚟過

斷

唔好再推啦

妖 又要再連過啦

Q

Yeah 又斷

push

別怪他～別怪他

pus/hhhhhhh

幫你手推下啦小學雞
冚家剷囉 小學雞驚驚啊

好啦唔推

唔推

吾

皇

萬

歲

你估admin唔想食花生咩

推到樓主閃卡流出

樓主出名了

樓主好靚仔

你班仆街推完未 樓豬都話唔好推

點解仲未熱門

推呀

咁你做咩仲幫佢推姐
虛偽

熱咗好耐

排第五

你班仆街恰細路

咪撚再恰樓主

屌曬你地

我啱啱學行

ok唔好再推

出名啦樓主

幾時屌埋天？

咁我拉

比正皮啦我屌你地老母，點吸引人睇呀

上左熱門先

拉？

好喇喎唔好再推

排第四了

上左啦 快速第一了

你最近還好嗎

正皮不解釋

多謝爸打推上熱門先睇到咋

上天啦就

樓主係咪諗住下星期又一條好漢

狗公

貪玩姐 冇事冇事

仲唔快快多謝林書生

求女女IG

推呀，有女女ig 未

On9仔

樓主咁型咁靚仔 肯定大把SP

Btw

推到仆街

Admin呢屌del post呀

又要推喇

呢個post算唔算自爆post推得最快一個

找女女ig, 以安慰連登一眾毒撚

零零後返歸讀書啦 7下7下

好令女牙

一人一個share post link比條女

Cap定圖陣間又炒車

條女唔錯

好撚勁，樓主令女女出名了

Piush

好賤啊

樓豬你個傻鳩唔好話我唔幫你 我幫你推下POST

當連登係咩

全靠一眾巴打，樓主出名了

係過左澳洲食洋腸既臭閪

組隊？

仁濟醫院第二中學名校嚟？ 我都好想讀 唔知你讀邊班呢 好想同樓主同班

咪再推OK？

求樓主老母

洗唔洗share條link比佢
自稱02最強既厹

好波

加油

比咗啦

救

你冇追Post

推完好拉

識到樓豬做朋友真係

爽

我學到好多野呀

樓上係咪sure仁濟醫院
係我就IG搵間中學啲學生宣傳啦

例如？

Pish

楊格幾時讓返個正選比shaw

有冇人見到我個一蚊？

利申：9up

有玩過IG都知啲學生鐘意係IG打學校英文簡稱
所以好易搵 再用假ac share link幫佢地宣傳

推呀推讓這post 推

唔緊要 諗下前幾日學到啲咩 係到分享下

冇wor 你頭先行過去邊個位呀

我用圖片嚟表示

你應該問佢梳幾時先比我退落黎

冇圖

唔好續約啦

幫你推

樓主嚇到del哂所有po

樓主係咪巧驚驚阿

係喎，我地無視左佢係咪真係衰11

中學雞咪撚上網丟架啦 唉

我哋推到有真相為止

野生捕獲感情台煩膠

衰十一 衰到唔敢見人？

笑4

佢身有屎

邊個負皮唔敢出嚟呀

樓主潛左去邊牙

仁濟醫院第二中學

得一個負片

衰十一好大件事架
點可以唔推

打錯字Tim

連登仔唔係連弱智都恰呀嘛？

唔可以比我哋未來的主人翁受到傷害，
推到有真相為止

佢唔弱智架 佢知咩叫衰十一

係咪要罵戰先？

要唔要報驚呀樓主

不服來辯

Sure?

無埋

omg

改埋名

利申:朋友比

唔可以比疑犯走甩

巴打好尾機

唔好俾佢停

樓主條八字眉

仁濟二中既同學仔 你地師兄好出名呀

樓主心情

英文簡稱 YCH2SS

樓主做咩停咗講嘢嘅

雙魚座 不主動

樓主究竟巴狗定曼狗呀

傻仔

連登咁撚多中學雞

Caption:我就係連登大紅人

想請問呢種叫柒到甩轆定柒到出煙

冇樓上提供FB同中學資料都冇咁多野玩

樓主好多熟人都睇唔過眼

樓主係咪住天恆？
好似見過佢

lm

邊個話我柒 我打到佢出煙

住處都起

話唔定佢先係狗公

出名啦，記得同樓主自拍拿簽名

都係估下啫

本著連登偵探精神 我會搵佢出嚟

Lm

連登攞嚟畀你咁玩㗎咩

連登仔

喂，巴打好熟悉樓主喎

1001有望嗎？

再套啲嚟玩下

樓主個頭又幾似

阿寶又要出動

收到

你問我答

小學雞唔好上嚟啦 呢度啲哥哥好惡 你返去馬嬲山

個樣有啲似撞死人個巴士車長

花果山

人地明明話雙魚座 不主動 一時一樣既

我諗住入嚟睇數碼暴龍㗎

一日最衰都係你地

Cap哂了 再見樓主

點解on9仔都會有女(性)朋友

好唔公平呀

扮古巨基 其實毒L一個更開心

人地靚仔個連登九成人口

年紀細細啪過三次拖，到底有冇衰十一

樓主咁正氣 指證人地衰十一 肯定大把女迷

樓主做咩del icon ar
好驚咩

乜撚都放上嚟 人地厹關我撚事咩

推

連登一年出幾多呢D咁既on9post

樓主你上水啦

.

樓主就好啦
咁多人幫你推Post

仙

條MK妹幾白滑

記得backup

剪指甲先

大家幫幫手，唔好推

每剪一隻手指就上黎匯報OK?

有手足幫手推

唔好咁對樓主啦

好牙

算了 放過樓主吧

屌 距離目標仲有一半 你唔係放棄啊話

扮咩

引戰啦

pish

上呀書生

好睇唔過眼你地仲推 弱智都唔放過

親友團上水啦 有花生食啦

弱智都可以衰十一，我好葡萄牙

咪推啦

樓主啲Facebook朋友數跌得仲快過股市

小多士

反擊了

花生

我好驚阿

點解家下咁多on9 ig有幾個account

你地係咪唔記得左m記驚現戇尻仔個po
你望下人地俾人推左幾耐
好快係你

屋企人睇緊電視隔離覆post點睇

嘩

個topic都柒過人

我不嬲都推緊
呢個post同果個post一樣咁柒

不過呢個比人起哂底

唔好推喇 樓豬橙架

呢個POST我睇到咩係Karma

救命 型死

高級借刀

Karma

加油呀
遲早可以出個起底整合

樓上湯馬士林馬幾時嚟開拖

做乜撚野

本來都唔諗住玩落去
見有護主狗出現 就幫你開過整合

算喇 唔推喇

分唔清借刀定點？分唔到

原來仲有個後備ac

快啲去問下ig 條女係咪處啦

不如你推慢啲

唔該哂

係咪痴撚線

好好好 叫打.條友推慢啲

放過我喇咁多位

咁都比你起到

上水了樓豬

兄弟做野

同印度佬講唔好強姦D女會易啲

樓豬好型

你說對了

樓豕者加油了

你係咪曲線幫樓豬引仇家啊

你咪又喺毒撚
扮咩清高

求放過

不如你收下皮 唔好打了

OK
各位巴打唔好再推

佢未推到1001都唔會收手

54445741 Call我啦

求放過喇

wa diu 外賣電話

唔好爆人電話啊

咁你翻去未?

返去高登啦

多圖無碼

咩規矩都未識
仲係到推Post求放過
我推撚到2046話知你

結婚

咁撚柒都食到女

啦

黑椒雜扒飯係樓主朋友

放過我喇咁多位巴打絲打 我知錯了

其他po都唔見推到咁快

😭😭😭

你可以準備開新post 做大整合了

樓主:
做了某些事而後悔總比不做而後悔好!!!!!!!!!

因為樓主有fd幫佢推去 1001
你睇下打「.」果個

仲係到on99 回post推post抵你仆街

都唔知你做乜9
Post頭仲屌緊人 再上水已經喺道講sorry

洗唔洗幫樓主你報警 有人衰十一

各位咪再推喇 樓豬知錯架喇

佢想推到1001

屌樓主條女咩,你地究竟推乜春

樓主陣間又以為你幫佢架啦
放大個 啦

小弟我濕撚哂

條女都起咗底 樓上巴打尾機

00後就縮返入你老母個閪啦

咪推啦 再推樓豬喊喇

咁都食到女？

樓主就嚟要斷絕所有FB IG了

條女好正

人地咁正義 指證人衰十一
緊係多女

卡

好正,好PURE又有波路

樓主放心

你啲師弟妹實當你男神
有連燈ac好型呀 踢波又叻 人生贏家

抱歉，目前無法提供此內容

放過啲小朋友，唔好推啦

放心圖片模式幫到你

Blk咗了？

推爆佢

再推要開2

我都估到佢

冇樓主睇，仲有女女睇牙

我會幫佢開整合 仲係到辣興我

女女好Q

好想同囡囡大戰365個回合

囡囡已fol

想訓tim
訓醒會唔會1001咗

用力 推!

你醒左會有2

玩多陣聽朝再玩

希望2既頂樓係樓主合照

我陣間開定先

巴打，我都係m記post見過你好幾次。
你又有多個post可以推到世界末日

邊張 落order

其實會唔會佢係double借刀

警已報

係呀 我上面都講過有推過

好撚狗

衰十一

佢同女女合照

m記驚現on9仔 （5）

應該唔會 佢啲FBdel得咁快

巴打

如果係double借刀 應該好大仇口下

呢個我冇追開

為咗公義 為咗法治 我會幫樓主將告發 衰十一既責任 一力承擔

真係唔好再推 樓主已經好慘

自稱02最強既厹 （2）即將推出

越來越多人了

再追會唔會追到2046都未睇哂

大家唔好推啦 其實樓主好可憐
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好型，可唔可以幫你含

真正既 整合拓展
中文卷三學咗既野終於可以學以致用

又係呢篇

我好期待，我第一個俾五星星

九淺一深ok?
每一下都留言

屌咁撚快推爆，慢慢推啦

仲有（2）玩

去搞下個草稿先

help push

借刀借到咁撚低質

咩啊 真事黎 希望大家體諒下唔好再推啦

小三就染髮

駛唔駛PO定撒瑪利亞防止自殺會電話

wtf follow緊

唔好再推啦你班連登仔放過條弱智啦

條女都唔會介意多左咁多人follow

衰11禁邊到報

你地班人唔好再推啦 樓主都知錯咯

為咗樓豬，我決定早起

搞緊

人地自爆就唔好再推啦

On99 話刪就刪？當連登係咩
要刪貼就死翻去香討啦

推到1001再開（2）

樓豬

柒頭有樣睇

就快 (2) 了

等等創意台

好耐冇試過追PO追到1001

好期待

m記驚現on9仔 2.0

係超越左M 記on9仔

慢推

真定假?!都係交俾警察查好D

樓主人呢？

屌你老母 全屋熄晒燈睇撚到我眼都花

900後開（2）

方便啲人搵到

唔好推 啦

唔睇好過 又唔係靚
隻眼細到乜咁

Btw 邊個頭先爆到佢電話

賀仙林出嚟未

完

哂

賀仙林訓咗？

林仙賀

真係佢電話？
第幾頁

m記驚現on仔

11111111

推到變m記on9仔

我調轉咗？
Sor

唔怪得唔出嚟啦

點啊林生

細力一推先
Admin 要做野啦

OK

推啊!!!!!!!

27 屯門巴打

強烈要求Admin快手啲del post

潛意識唔想同啲on9仔同姓

係咪住天水圍 最後召喚

5字頭係咩電話？

天水圍？

我住901樓

904

906

係

hello鄰居

909風景唔錯

00後真係好on9

屌you

樓主係咪讀嶺南毅進

推到#1001？

開咗 創意台

自稱02最強既厹（2）

嘩屌 我入唔切

後入

我實幫佢開過 仁濟醫院二中 同 嶺南毅進巴絲請入

連仔仲唔做野 佢就針架啦

俾條生路人地行下啦

諗起都祉祉地

借刀

進入最後直路

叫賀仙林入嚟講下？

自稱02最強既厹（2）

入嚟講兩句賀仙林

唔好推la
人地好慘呀

咪係

推po冇人性

你仲推

我估賀

唔緊要 我聽日會搵仁濟二中同學求下證

5字真係佢電話？

打去問下係咪賀生

而家打去吠下佢先

熄咗電話

驚撚左你啦

佢Wts status 係666

話說隻護主犬呢 一聽到爆真名就屌曬老母

1001

未到 排下隊先啦

969

冇留意時間點 只係知佢激起咗我想推到啲衰十一青年仆街既興趣

最憎人打尖

隻護主犬個uid成十六萬幾 係咪新開衝出黎救樓豬㗎？

拿 真係屌曬老母咁款

出黎回應下好冇

開定新post

輕輕一推

十六萬uid會員 究竟係扮老屎忽救樓豬 定係分身出黎眾人皆醉我獨醒？

我覺得似係衰十一個fd

981樓風景好

頭先明明mon post mon到實㗎 而家唔見左既

賀仙林唔好以為1001咗就完件事
呢啲野係舊登玩唔少 等變M記on9仔咁留芳百世

喂賀生 呢隻護主犬唔抵比骨佢咬啵 仲唔出黎吠我既

頭先好撚大聲㗎啵？

唔好扮到我係度打稻草人咁啦
吠兩句黎聽下啦 一開名就屌曬老母鬧弱智仔

可惜個page 2016之後冇再update

傻豬黎 有新page㗎

唔好推了

992

搵唔到既

好似叫魚蛋米串

清搵到未

入去拋西瓜好唔好

998

999

1000